每年請畢業生入行，做完單大 PJ 就炒哂佢

下一年忙又出 20k 請畢業生
用完即棄

This is Engineering

行緊 Sch 既 trainee 都炒

猜一公司名

a?

W_P

有無炒 HKU

PXXX

慘過比人中出即飛